（幫問）搵工野

同時收到兩個offer 唔知點揀 星期四前要覆

一個私人機構 有point跳 起薪 12xxx 做復康+個人照顧之類
醫院3A 都係12xxx

點揀

推一推